\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Kaffee und Karin}
\index[in]{Kaffee und Karin}
\index[in]{Dass das Bier in meiner Hand}

\begin{tabbing} 
1. Dass das B\=ier in meiner Hand alkoh\=olfrei ist,\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
1. Dass das Bier in meiner Hand alkoholfrei ist,\\

ist T\=eil einer Demonstrati\=on\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
ist Teil einer Demonstration\\

g\=egen die Dramatis\=ierung\kill
\>\bf g\>\bf D\\
gegen die Dramatisierung\\

einer L\=ebenssituati\=on.\kill
\>\bf E\>\bf A\\
einer Lebenssituation.\\

Doch \=andererseits sagt man das Schw\=einesystem\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
Doch andererseits sagt man das Schweinesystem\\

sei auf n\="uchterne Lohnsklaven sch\=arf,\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
sei auf n"uchterne Lohnsklaven scharf,\\

darum st\=eht da auch noch ein Wh\=iskey\kill
\>\bf g\>\bf D\\
darum steht da auch noch ein Whiskey\\

weil man d\=em niemals n\=achgeben d\=arf\=.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf D\>\bf D$^7$\\
weil man dem niemals nachgeben darf.\\ \\

Ref.: K\=affee und K\=arin, B\=irgit und B\=ier\kill
\>\bf G\>\bf fis\>\bf h\>\bf fis\\
Ref.: Kaffee und Karin, Birgit und Bier\\

\ \ \ \ \ \ \ j\=ammern und p\=icheln im Gartencaf\=e.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D D$^7$\\
\ \ \ \ \ \ \ jammern und picheln im Gartencafe.\\

\ \ \ \ \ \ \ W\=orte und W\=ei"swein, T\=orte und T\=ier\kill
\>\bf G\>\bf fis\>\bf h\>\bf fis\\
\ \ \ \ \ \ \ Worte und Wei"swein, Torte und Tier\\

\ \ \ \ \ \ \ /: \=und nur, wenn ich l\=achen muss :/ tut es noch w\=eh.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ /: und nur, wenn ich lachen muss :/ tut es noch weh.\\ \\

Zw.: D$^{j7}$ D$^7$ G g D E A D \\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
2. Wenn die S\=onne noch weiter nach r\=echts r"uckt\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
2. Wenn die Sonne noch weiter nach rechts r"uckt\\

und \=ich f"urchte, sie wird das noch t\=un,\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
und ich f"urchte, sie wird das noch tun,\\

sch\=eint sie mir voll in die A\=ugen\kill
\>\bf g\>\bf D\\
scheint sie mir voll in die Augen\\

und dann m\=ach ich die einfach mal z\=u\kill
\>\bf E\>\bf A\\
und dann mach ich die einfach mal zu\\

und h\="or mir in Ruhe den R\=entner an,\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
und h"or mir in Ruhe den Rentner an,\\

der am N\=achbartisch ungefragt schr\=eit,\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
der am Nachbartisch ungefragt schreit,\\

dass er '\=76 schon P\=unk war\kill
\>\bf g\>\bf D\\
dass er '76 schon Punk war\\

und \=immer zum P\=ogo ber\=eit\=.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf D\>\bf D$^7$\\
und immer zum Pogo bereit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ich l\=eg meine Hand in das F\=euer\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
3. Ich leg meine Hand in das Feuer\\

vom W\="urstchengrill unten am Fl\=uss\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
vom W"urstchengrill unten am Fluss\\

d\=af"ur, dass nicht alles ums\=onst war\kill
\>\bf g\>\bf D\\
daf"ur, dass nicht alles umsonst war\\

und j\=eder nur tut, was er m\=uss.\kill
\>\bf E\>\bf A\\
und jeder nur tut, was er muss.\\

Deinen N\=amen hab ich verg\=essen,\kill
\>\bf D\>\bf D$^{j7}$\\
Deinen Namen hab ich vergessen,\\

deine N\=ummer f"allt mir nicht \=ein\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\\
deine Nummer f"allt mir nicht ein\\

einen R\=ing hab ich niemals bes\=essen\kill
\>\bf g\>\bf D\\
einen Ring hab ich niemals besessen\\

und eins\=am will ich n\=icht s\=ein\=.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf D\>\bf D$^7$\\
und einsam will ich nicht sein.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Sven Regener, Element of Crime\\
MO: 32
\end{angaben}
